[嚴正掃盲] 網上論壇 = 公廁告示板

連登 以至所有網上論壇 都係公廁告示板嚟
個個人都去得 個個人都可以睇哂 個個人都可以留字 (isp email 要攞一個有幾難？)

當大家講戰術、講心得、講經驗
請首先諗下 同一番說話會唔會去公廁、廣場朗讀出嚟

讀咗出嚟嘅戰術 就係打開口牌 講果下就要有打開口牌嘅心理準備

打開口牌唔一定輸 但打開口牌而唔知自己打緊就輸撚梗